天k上訴失敗算唔算法治有險可守？

佢坐6碌係真係有曬證據影住佢暴動 都叫做有理據合情合理 相反比人告嗰班手足齋black block都比人打到仆街又告暴動 仲要無人記得佢地個名 好慘

樓主五毛
請勿回覆

手足

我有個uncle個仔，去咗太古城唱歌
俾紅官判能左幾碌

唉 好嬲 我都有朋友比狗屈 但真係無能為力

一早上撚左狗車都叫合情合理

佢係召集人 點都走唔甩煽動

何君堯？

唔計啦佢對家有金身

唔好理啦，專注35+OK？

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

咪jer啦佢講笑